覺唔覺得大學join AIESEC 嘅男仔好champ好有魅力

一個二個官仔骨骨
講廣東話又有種ABC囗音
人又social又presentable
小妹見到佢地傾大proj 真係濕到我條lulumelon 褲都滴水！

世界仔世界女，英文啦啦聲

都係 MPP 貼地啲，照顧到我地平民需要

六常有冇比班social撚杯

好難先john 到？

唔g
我樣柒仔吾敢問

古惑仔就完喎
樓豬點睇呀

冇，佢地都冇發現我嘅存在

社會精英先 join 到，就好似 MPP VIP 咁

睇到我同金尊貴打
比佢鎖血技能屈就嬲到冇睇